有無人好撚頹

一有假放就日日通頂 天光先訓
然後訓到4、5點先起身
書又無溫 whatsapp之類唔太想應

有wts應咁好

朋友搵我出去溫書
但點講呢...
我份人喜散不喜聚...
一收埋自己係屋企就好似斷六親咁

我覺得放假通頂到天光先瞓係一種享受

瞓到4、5點係奢侈

到忙到仆街果陣先知原來有得瞓係幾咁幸褔

日復日都係咁 真係不了
覺得自己好廢

頹到喊呀

煩咩

咁即係一匹布咁長....

上星期都係咁 自摺左一星期冇出街喪上網睇笑料 但到頭黎發覺好抑鬱覺得好寂寞

係 正正呢種感覺 真係寧願忙都喊好hea

我都好辛苦 上年屋企人死左 仲未放低到 好掛住
以前我夜訓比佢知一定屌到我上天花板
依家眼光光到天光

my condolences ar. 好老土但真係要珍惜眼前人

好犯賤 忙既時候好想抖 抖時又有空虛感

好想飲酒
但我戒左

唔介意既話可以講下 睇下俾唔俾到意見

sorry bro 負能量出哂黎

如果屋企唔係話好需要你經濟上既支持 我認為應該試多啲野
在意個個人同你係咩關係 點識 俾多啲資料

日日都天光先訓

但我覺得唔可以因為物質上既野滿足到你去限制自己既精神上既發展
當然唔係完全唔理佢地感受去做決定 但唔可以因為佢地咁 而唔去嘗試

same here

我同你嘅分別係冇whatsapp應

I know that feel bro
可能係佢地比你既野唔係你想要
又或者係自己貪心 得一想二

我明架 但佢地又會覺得已經對仔女好好 唔感恩仲咁多野講

同爸爸關係唔好？

Same，睇親啲咩戲講父子都會有啲感觸

講好聽就父子
唔好聽就同屋住咋

記得細細個，同過個朋友講
點解你老豆唔係我老豆

好撚可悲

有機會先算